休班警唐建偉涉危駕撞斃電單車司機 死者遺產管理人興訟索償

駐守新界南總區交通部的警員休班期間，在沙田大埔公路駕駛私家車時疑與電單車迎頭相撞，任康文署救生員的電單車司機傷重死亡。死者的遺產管理人入稟高等法院，向涉事休班交通警追討人身傷害賠償，惟入稟狀未交待索償額。

原告為死者林日安的遺產管理人陳梅莉（譯音），被告為休班警唐建偉。案發於2018年4月3日，據報當日電單車於沙田大埔公路沙田嶺段遭私家車迎頭撞倒後，電單車司機林日安連人帶車飛向路邊鐵柱，倒地重創，送院後證實不治。駕駛私家車的被告事後被控以危險駕駛引致他人死亡罪。

最後條党政權走狗比人判左坐幾耐

RIP個休班救生員

交通狗公路炸彈黎, 咁撞死人

上到庭一定又賴黑暴

應該輕過袋索帶

蘋果又休乜撚嘢班警呀
警犬就係警犬

隻黑警最尾洗唔洗坐？

變成黑警勝訴

冇人知, 完全冇報導, 最後只係知轉介左去區院

以為做下交通狗指揮下交通就成條馬路佢打骰咁滯亂咁黎

醉後無事：

警察正在執行飛車職務，撞死人不理想但可以接受。死者也有相當大責任

黑警殺人強姦唔係職責黎咩？點解有得索償?